最平128gb手機 老人家用

老人家轉機成日周圍影相話唔夠位 依家用緊64+64SS機
想問有無師兄推薦價錢2-3000內

三叔 A60 A70

廢老最啱用華為

仲有咩好介紹？華為咁多部邊部先得嫁？老就老廢唔廢我就唔覺得佢廢 起碼佢教我有禮貌問人 唔似d的無家教 你無屋企人教你唔怪你

Samsung galaxy A60啦